終於唔洗公園食飯啦！

好撚正

未食飯

全部都係煲
第三係咪豆腐

啤啤佢先啦!

一個人食咁多？！

就係咸魚雞粒豆腐煲
我諗起你先叫
真係好撚正

咁夜仲唔食飯？？？

好撚想食

聽日仲要行山
凍檸茶算啦

四條友行完山食

where

係西貢茶記呀

食四碗飯

你好勤力

樓豬話安心出殯好好用

今晚食飯唔洗掃

唔勤力啦
行得唔夠

恭喜

咸魚雞粒豆腐煲